求 沙田柚Telegram

收到呢張圖唔知真唔真
有冇巴打有沙田柚嘅telegram group link

想知